【輝瑞疫苗】挪威23名長者接種後死亡 當局更新注射指引

挪威藥品管理局（Norwegian Medicines Agency）周四（14日）聲明表示，該國有23名80歲或以上，身體較弱的長者在注射輝瑞（Pfizer）疫苗後死亡。當局已經詳細調查當中13宗個案，認為是接種後的副作用加重了長者本身的疾病，令死亡個案出現。